點解足球同籃球咁白痴d人都睇？

.

問埋啲撚屎問題 你仲白痴啦

你母親咁靚女都無做雞啦

咁你又留意啲咁白痴嘅人

足球同 呢3隻字是多餘